下午茶時間

祖利比

仲有個 pie 無上鏡, 個 pie 又細又難食

正呀，個包好似好好食